點撚解啲人可以瞓咁少

訓得5 6個鐘都龍精虎猛
我就要9個鐘先覺得夠
8個鐘仲可以勉強思考到
8個鐘以下已經行屍走肉

打少d j

一模一樣

好少打啦 都係咁

做翻運動

血液含氧量唔夠, 做多啲有氧心肺運動啦

慢慢試下愈黎愈少

屌你老母留名

就係要做運動先要訓多啲

全部方法都無撚用，除左食咖啡因，無得救

利申：要訓起碼10-12小時

係屋企有做下situp個啲
但你話特登出去做運動根本就冇時間
屌那星香港工時真係好長

要深層睡眠先得(好似係

真係要做運動

唔打丁都要做運動

唔係好快死

我都係 訓少過8個鐘會死

我做左運動都係咁

要先做到

我都係